覺唔覺政府清連儂牆速度快到痴撚線

條街冇晒文宣咁滯

覺
清場隔離企成堆防暴
跟著啲人用水噴 噴完再刮

咪清囉 清完再貼過
呢六個月發生嘅事 大家都有眼見
總之一票不投民建聯 敵人嘅敵人都利用住先

500蚊日 .凌晨係大陸1車1車咁車黎剷

諗起大埔舞棍果個呀叔

本身我都覺連儂牆左膠野 贏畫面冇實際作用
但原來好多c9阿婆認真睇

尋日中午一夜間全港比人清到一乾二淨

政府:無雞啼，就無日出

係政府一出手即日搞掂

派4000 蚊都無咁快

全盛時期連儂速度99

但做其他野慢過樹懶

其實日日都行過見到，比對家好大壓力。由其啲警暴圖，好多人係唔知咁撚血醒。

證明文宣有用

平時佢地接收既資訊係過濾左

化整為零 貼到一街都係 唔洗集中係一個位

要篇地開花，用位置既數量戰勝大清洗

全港咁多公墓園
一年做一日野
咁你估真係肯做野會點？

因為真係有用，因為佢哋驚

一開始D memo紙係真係好左膠既

之前班大波man打卡 乜都清唔到

初初真係左膠野
後尾用黎貼文宣先有用

而家有圖有故仔 非口號式字句

推

不過政府官僚制度搞到清啲唔清啲
房署果啲日日清
天橋果啲路政管嘅就反而冇點清過

選舉要公平所以要清都仲講得通
下星期一要光復連儂

過左區選應該wfc